4點鐘叫大家捐血, 快! 動員popo!~

係popo既 快舉手